頭髮長長丫，嘴唇要厚D既，大波就緊架啦......

其實呢part 渣渣輝係咪講緊舒淇?

princejoyce都係喔

即係平均八百蚊港紙一條人命呀?

真係嬲呀

呀勁呢批你嘅我出去等

佢除緊你條褲喎

乜搓
lam來

波大...?

斷正即啪呀喂，唔好玩呀喂

笑容要好

走頭有路？

著草三寶帶齊未？

Just drama just drama......

唔好玩啦喂，斷正即啪呀喂

邊個放煙呀

仲有冇煙呀!

同我焗死佢!

昆哥呀，放煙果個都著左草喎

angelina jolie

你知唔知咩係feel呀

放煙果個錄影帶果度好笑到傻

了哥死咗喎

好驚呀！無刀呀！

仲係人妖打排球喎

叫我？

36個Michael Jordan
同Michael Jordan唔係好熟銅同劉華熟d
50個度啦

無改就無過架喇
有改咪有過囉
改左就唔洗過啦

兄弟！我地係兄弟！

你兩個仆街！棟左我廿皮

乜野叫共共？

又去咗泰國呀?

紅唇 烈焰 極待撫慰

喺街笑到啲人以為我痴線

依套野真係好正

喂大佬 我請 唔好同我客氣

啦睇下 呢d一睇就知 雞黎既

性格開朗啲

lam來呀lam來唉唷 你地講咩呀 依乜香港人黎咩

回鄉證 身份證 飛機卡(深田恭子yes卡)

個個番工之前都心境開朗既

飛機卡真係好好笑

啲啲錢，真係要比㗎！

二位報位定三位？
你去唔去姐？去死喇你去，哎

大陸隱形山莊 vs 泰國豪華著草團

孖襟 三級 lam囡

如果唔死得仲有大抽獎

嘩呢張好野唔好同老人家爭 關你咩事呀

古惑仔？似咩

比我啦 我會出暗瘡

撐到咁行仲唔似 順便埋埋呢張單

唔好呀，大陸好悶㗎

沙灘打排球要俾錢

唔明嘴唇d有咩用

除子3

男仔厚d又有咩用

其實咩戲

唔好哨牙 我驚比女刨親

今朝返工前 個個都仲性格開朗嘅

放心啦，我睇呢個場應該ok嘅

隻鸚鵡訓左呀

我請ok？
好兄弟 好兄弟...

性格開朗d

張家輝比盧惠光捉咗
喺佢鄉下派錢比盧惠光啲親戚嗰到

嘴唇厚，而家仲厚，今朝返工個個仲性格開朗

唔係海味咩

盧惠光就拎啲海味去探親
張家輝就派錢比佢親戚

今晚重睇多次先

嘴唇厚 依家仲厚

其實套野都幾鳩下

鳩得黎好笑，渣渣輝應該拍返喜劇

張家輝全盛時期真係呢段時間